Princess Connect Re:dive [38] 介紹番我新老婆新年優衣

老婆相自己cap 有誠意d
新手請買ac 唔好刷首抽咁傻豬
日版公式web

Twitter

Radio

APP STORE

GOOGLE PLAY

VPN攻略(日版only 台版無視就得)
openvpn+vpngate
用法:
1 安裝openvpn
2 上，搵server，下載openvpn配罝文件(有tcp同udp 2種，建議用udp比較快)
3 開openvpn apps，import返你下載既ovpn file就用得

當然app store / play store上有其他一鍵vpn既apps，不過大多數都係超慢同斷線斷到仆街，所以識揀一定係揀vpngate

台版
APP STORE

GOOLE PLAY

Q&A
Q: 新手台服應該去美食/真步？
A: 100%去真步 即使2邊要追到頂都唔容易 真步公會數目少 好容易就拎到唔錯既獎勵 對培育角色好大幫助

Q: 新手應該打活動定衝rank?
A: 未到50lv 一定唔可以入活動任何一關 否則果期活動都唔會跌金裝

Q: 點解我入唔到驚?
A: 因為要用VPN(日版only)

Q:我到底打緊機定睇緊動畫？
A:問嚟做乜吖，Why not both
Q: 有無咩建議首抽?
A: 黑騎 偶像 狼劍 (詳請留言問巴打)
追加:最重要有愛 大多數都有用同埋有得換 唔洗擔心咁多 時間先係一切

Q: 唔夠mana升技/升裝?
A: 用石換啦，1日10石就必換，有多就換到60石1pack先停

Q: $有咩用?
A: 買公會小屋傢私,，優先升級會出道具嗰幾件

Q:係咪得3星勁？
A:唔係，有好多二星都勁，例如宮子(布丁)/空花(抖M)/深月(抖S) (下面有圖)

Q:係咪要抽先拎到角色？
A:只要有恆心，儲夠角色碎片都可以有

Q:咩係角色碎片？
A:打hard/用地下城coin/抽重覆角拎嘅女神碎片去換嘅一樣道具

Q: 點升角色星數?見3星再上有五星但抽唔到
A: 能力開花，角色碎片儲夠就升到星數

Q:升3星係咪必要？
A:可以咁講，其一會有新圖，其二升到3星先開到絆lv上限，而你角色每升一個絆level 就會有新角色故事，睇完角色能力會上升同有石拎

Q:有幾多種角色？
A:基本上為坦/中峰/後防/魔法師/補師

首抽推薦
女帝

真琴

泳裝凱留

純

萬聖忍

女帝 泳裝凱留 萬聖忍 呢三隻冇得抽 去淘寶買ac 記得買真步SER
新手推薦
宮子

空花

深月

封面推薦
泳裝飯團

[/left]

黎多張

我老婆

介紹翻禾bb

幾時又有新一話
等得好辛苦

大吉消業障 110抽中了

你係咪認錯人 優衣我老婆喎

休刊等死人

岩岩禁完錢留名

臭雞女帝

你最好呢幾日免費抽同我碌出嚟 如果唔係

想問下鏡華要唔要用石升星? 定由得佢3星之後慢慢刷碎?
泳黑貓要唔要升5星?

鏡華慢慢刷上5星啦
泳黑貓就母上5星，限角嚟

抽完ue得返700石 點捱過日和同姐姐

如果唔係就乖乖地課金

你還有魔法卡

你還有內臟

魔法小卡.jpg

比你參考下
0石既大家都係自己友
最尾果下就會中

有呢隻女帝都要行埋一邊

上次保底
今次比我歐返次啦

由開服到依家有9萬石正唔正常？

冇課過有大部分人權角

數字網見到

我傻仔升左個5星 而加唔夠碎專

吊拿星 肯定係因為冇買到季卡先大爆死

dklm 抽左 8 下冇 UE

呢隻5星都緊要又食星數又要有專

8下咁撚少

一放工開到po都爆埋，都未得閒抽

依家4星冇專 希望下次公會戰前升到5星同專

lm

係 但有4星有專應該勁過5星無專好多

有償石單抽出奇蹟

20抽出兩隻

海豹突擊隊黎喇各位

呢度好似人人都中晒 唔怕海豹

我冇

有冇得一回殺

Ue 係咪可以直接替左隻酒鬼？

Y NOT BOTH

已 block

呢個真係過份左

貓換狗得唔得？

Blocked

唔得
唔吸TP第一下大一定死

永別

咁好似無一隻換得 伶輸出應該高過月 女帝病嬌貓綁左 得純同伶兩個位可以考慮

中左仲禁錢

唔好刺激人la

已經日日百五石咁重置

想知香菜弓其實係咪永無番身之日 佢連專武都咁廢

我由2服完左第一個戰隊就開始刷 刷到3月戰隊完先刷夠5星加100碎

送緊蛋糕俾我老婆

普通推圖要入兩隻補？

一隻夠啦 用優衣

9次10抽中抽補左隻智，算唔算伏

我冇 驚要井..

幾抽了？

你其他角色咩環境先？差好多定係差唔多齊？智其實都幾有用但始終唔係限

普池就係差佢一個

30抽 吸哂你地d運

呢隻我都係本住要井到有心態抽始終之後法隊必帶咁濟

我果陣為左公會戰 佢一出果陣用左25000石抽佢出黎

差智同新限角

同聖誕熊槌

咁算抵既 唔伏 智打戰隊有用

希望每位玩家都能擁有一隻

記得之前巴打好歐

果陣基本上有智就一定有一隊有佢份 輸出好高 不過依家多左咁多專武角 佢出場小左好多

得返6000石，等無意味算

當還運

我除左智用左25000 萬美用左60000保底保出黎 萬忍用左4萬左右之外 其他都係150抽內就出 好似係

100抽唔中 課多30張單抽中左

係咪谷埋真琴上五星好d

尋晚比二乃鬧
介紹番我新老婆新年優衣

唔該喎，幫我吸唒d哀運

未抽

一直都冇升過gay 伴

新手黎講 我唔會優先用母豬算月月

已經易抽到公廁咁

換狼酒不過一回殺到都要特登儲tp同手控

我差唔多全角上晒8了快升gay伴拎石黎抽

我公會好多3 400抽喎

應該要啦

唔該晒

我戰隊有幾個人抽唔到

你果個大佬公會3 400抽好似當食菜咁

是咪海豹俾你既錯覺

免費抽 中G塔

我gay 伴同劇情d 石冇拎過

燈到呢

你睇番上個po個個30~40抽就中

幫你燈燈佢？

倖存者偏差 非洲人唔會出聲

呢期無乜真爆死嘅人係個post屌鬼

時間尚早 仲未見保底UE

成班新手好好運係好事

頂你 咪燈我

等埋免費抽完啦

真

新手lm

有專武，勁左

btw 冇loading 你應該知咩事la

想問吓有時新既都無loading 係咩玩法?

我新優都無loading可能係我下載左佢個語音先

係咪未抽中，就走去J 人地把聲

你down過語音 抽中唔會loading

第43個十連

我上期咪保底囉屌

呢個池博女帝真伏

冇保過底算咩玩過公子

唔好咁

聖誕兩期保底

我撳入去睇過技
睇到咁多海豹, 我200抽咩都無, 我要殺曬d 海豹

新手冇就要抽架啦 仲理咩伏唔伏

海豹咪開心得一兩期 隻game咁多限
爆死一兩期就自動消失啦

陰公

萬聖美咲保底算唔算其實我都唔知自己抽黎做乜尻

真係allin到最後果下先得，冇曬石，下次日和pool仆街啦

伏在女帝冇保底

所以上期d人睇落咪慘d

反而日和我覺得可抽可唔抽 有野可代替 但ue無野代替到

Lm

日和唔好丁

台伏專武出咁快 日和其實可以skip 威唔到好耐
前20另計

愛呀哈利，抽完UE，怜係送既，唔抽埋日和黎一家團聚唔得

等抽情人節姐姐同夏娜

70抽終於出
上幾次都冇中過3星 今次數係咁

用原版果隻團聚夠啦

你個名

我dllm呀 我110抽呀未計免十

巴打你個名同你句野有小小矛盾喎

210呀dllm

有課未為輸呀巴

你已經用哂你今世既運

點解你地咁易
我200抽都無

因為唔中果堆潛晒水

收手，仲有每日十抽，有抽未為輸

我都仲未中到女帝

210抽就有，我就是成功例子

點會有咁多石廿幾下10抽

新手一問個個都咁快幾百抽，touchwood 講句如果之後免抽中多次咪揼心口？

我本身得酒鬼，打唔到第三個地城Boss

而家抽到新年UE即刻收左佢皮奶水充足

係架，你可以最尾一日先抽既

上次聖誕千歌試過咁既情況

母豬石都重要吧

忍唔到幾日冇老婆 會茶飯不思手震冒汗流鼻涕

3星兩倍 有成堆洞未填既我完全唔擔心

Agger 抽到先心安

lm 140抽中

有滿專病嬌夠，新限根本唔重要

中左先會出 而家唔抽完pool都唔會有

抽咗未

爆post爆咁快

拿，又要重覆講多次喇

第一日抽就有海量海豹上水恥笑你，競技場個個頭像都UE 紫框，呢度個個興高采烈講點好用點過關點樣秒人點樣封面點樣打J 你都頂得順既，就等每日抽啦

新年日和重唔重要

應該6連限最唔重要個隻 但有餘力可以抽下 日服公會戰好似仲上到場

咁就算了 留力抽泳裝 情人節 夏娜算了

典頂牙

好好用 hard關變normal關 ex地城變easy地城 補血補到唔想補

小朋友先最後一日抽
大人點頂得住ue對g奶

希望活動完之前可以1TURN到隻HARD王

Hard王1turn要用打手隊

天使臉孔 魔鬼身材 大概就係呢種

hard王唔auto可以輕鬆1turn 但vh王連毛都R唔到佢

再配埋種田把聲
ching sick eat

五十幾LV表示打HARD都唔夠打

我本身都唔得

但抽到優衣就搞掂

UE幫無數人起機

典做到

五十幾lv慢慢黎啦 我個陣都係hard都要打2刀 之後就會愈黎愈順 重點係啲角色你有冇 有既話上軌道只係遲早既事

泳黑 優衣 酒鬼 女帝 小望

9 8 8 9 9

85lvl

我搓搓

女帝 小望5星 其餘3星

酒鬼 小望有專武

新手LM

其實我都係五十幾
試左兩野HARD王都係RJ

新手跟唔到 而家日日怒刷十管八管1-15儲金裝

有冇人知柔衣末個期係唔係都會送每日10連
而家得返1萬石 驚到時炒粉

試下留技殺小怪先
vh都咁打 你唔殺小怪就會出事
hard同樣道理

日伏係
台伏唔知 搵個未來人答你

日服102活動VH3 刀係咪唔洗諗？
已有狼克無病狗

命裏有時終須有，命裹無時課到有

見人打都係起瑪6X LV以上我依家一日升到一LV都盡了到活動最尾都應該一回唔到

如果疊台伏一周年應該大把野

有冇免抽十連都要抽到有啦
冇夏娜屎都冇得食

主要都仲未成隊上到R7 覺得硬係差D

主力上r7
呢隻驚先岩岩開始

萬聖忍係咪淨係PVP會落場?
而家淨係望 女帝 泳黑R7到 諗緊之後R7埋UE同酒鬼先好似安全D

地獄大概係R8上R9 然後就R10上R11?

記得課月卡

快啲拎小望

有小望 而家刷緊地下城幣換碎
月卡又同小望有關係?

月卡地城跌野雙倍

升完病嬌專武升邊隻好 有晒心碎

中二黑騎？

我而家應該用晒啲體將真步 姐姐 UE殺上R9
定係打hard刷碎片 而家n h都冇雙倍 好似打乜都唔抵打

冇h冇n加倍就一定打h碎

雙倍都係好閪

抽完啲新野返黎冇得用感覺好差

會出場 全部上哂r7先
多招技差好遠
之後去到某d角色你留係r9滿裝好過再升上去
但係係好遙遠的事

算啦 我都唔指望佢出角色碎片 唔好出晒垃圾裝就偷笑
反正都係想要coins

我日服狼都卡緊r9
下次n2佢女帝夏娜都要衝到r11

同埋刷hard等碎片升星
差一星 競技場就俾人中出狂插

升左中二先，打戰隊戰有用

唔知點解我隻萬聖忍同人同星 出技係會慢人一拍 係咪Rank低過佢既原因?

防守方出ub永遠快過進攻
好似係

個個R7都要咁多金裝打到絕望

molamola中二裝同UE重疊

Vh王最少95以上有三隊完整隊

遲d 重絕望

50幾打hard用磨隊 開住3速auto就過到

盡量打主線打去後面先啦 你會發現前面啲關跌既R7裝 去到後面啲關就算冇顯示都會跌 除左R7R8毒瘤 巫師靴 大魔法師長袍

我屌 以為你講地城添7到仆街

又黎龍之淚月手鍊地獄

日服勁多隻手鍊
仲要跌落率勁差

仲有替身手環 新月的嘆息 元素之心
係人都要

地城我過左的了

終於過到黑騎關 雖然3星唔到

100抽全垃圾

輕鬆

隻UE同真步未練上去 開唔切UB

次次活動既vh boss推薦隊都幾乎有夏娜

10抽一野就中

一開頭點打都打唔到一星
換左女帝同夏娜入去
我睇都冇睇就三星左

六個免費十連就中左

一堆歐洲人

點解病嬌r11把斧要鞋設計圖

平均R11?

免費抽可以儲？

斧同鞋都有死靈術士名

非洲人是沉默既大部份人

死靈鞋圖禾得一張

開始明白非洲人感覺，第一次沉船

好on9 邊個諗出黎

有得乞架

禾8xx名公會對佢地不抱有希望

繼續做全婆俠 收工

有冇人敢同我鬥慘？

講錯 係無課六十抽

巴打

保底出現了

重課黎講我都算多爆死

真係要500抽

UE都hold不住阿里山關

祝福你茅依未10抽中

祝巴打之後都單抽中

睇返前作ue壓壓驚

下POOL會更好的

上次爆死紀錄
今次免費10抽唔中
課奇幻包留石等將來300補底

老屎忽都應該有張爆死保底圖

雖然話活動升等為主 但我係咪應該推一推主線開左公主心關卡先?

保底太貴，再爆死轉做月卡族

可可蘿同普通UE 3星左之後仲使唔使刷佢地hard碎?

3星專武30病嬌打活動BOSS平砍都萬幾
但係UB同技1個時間軸唔重合 係咪要配個充tp既比佢

仲有布丁 有冇人可以解答我

刷左黑騎 病嬌 亞里沙 吸血鬼 8歲 仲有體力都唔刷UE同可可蘿碎

我隻優衣仲係3星

可以農關都應該五星 只係先後次序咁解

布丁PVP向坦 用公主競技幣換

頂 講錯唔係布丁係飯團
黑騎開始我已經刷唔到碎
咁而家集中刷病嬌 怜 病弓 忍 姐姐 ?

等有技1先出ub係基本
用病嬌唔好諗auto la

想主力PVP定戰隊戰？

玩到一頭煙 選擇困難症

戰隊戰刷病嬌 怜
Pvp刷果d都無用

我冇特別偏好 平時pvp都係係咁易打下 戰隊戰就上網抄下攻略

可可蘿五星連30專武會用黎打公會戰 (主要係1技跳上前果陣開UB做坦)
普通UE五星遲D可以用黎打地下城EX2耐久隊 其他地方間唔中都有用

刷幾多就睇你

可可蘿同普通ue我好耐冇用過了 補c我而家用美里仲多

打塔用過

我見病嬌同病弓好似講到必刷咁 然後怜都話出左專武會好勁

PVP通常都係用果堆，比你參考下

女帝夏娜r10
酒鬼望下流r11右邊

個人見解
必打:病嬌 黑騎 ERZ 鏡華 亞里莎 病弓 怜 忍
優先:可可羅 優衣 飯糰 小雪 莉瑪 靜流
其他睇你點分配

我隻110專，當時仲係3星病嬌
Ub爆擊都成8萬
聽朋友講5星130要20萬不是夢

病嬌必刷，我連專武都升爆左，病弓個人覺得廢，怜 我4星開專 感覺好好用，多隻破防角（感覺上好似多隻月月）

升邊隻上5星先？

仲有古戰場之鬼可以刷定先

必打漏隻吉塔

病弓日版出專武勁到hihi
刷定差唔多

你上五星 不如上左泳貓同智上4星先好過啦

咁我都係先打左其他碎先 好似優先度比較高

suppose ex2塔係要用到普通優衣嘅，可以刷定，雖然我唔知到台服出嗰陣會唔會可以靠提前嘅專武直接打爆

可可蘿功能角，公會戰總會有出場機會
怜，如果你有克媽嘅話就唔洗刷，因為你刷得黎都過氣
佩可都係你刷得黎都過氣

公會戰向嘅話連埋你上面講嗰d就差唔多，加埋鏡華就ok
pvp向嘅話補多隻草泥馬最優先，扇子都重要，再隨緣刷埋咲戀鏡子

少用，不過都5星左

最簡單每日黑騎 arisa 鏡華 牙e 病嬌必刷
病弱最少3星加開專，不過我4星都未開專
其他都係h2先刷，早幾日可可蘿飯團yui先三星

夠隊打得爆EX2既人 都唔使問刷唔刷UE
到時九成人都係要磨 少數人可以用曬幾十隻人打贏

Miss 左H3 同H2，刷碎會好痛苦

已經係三倍的形狀了

暫時未刷到黑騎同後面既人
咁既話我暫時每日刷住病嬌 病弓 吉塔 忍 扇子 草泥馬 姐姐 媽媽先

好正

充電寶唔刷？

建議刷埋怜同吉塔

充電寶即是咲戀媽媽?

拎住塊牌2-3個隻

我覺得依加先開始刷嘅話阿里莎都唔算必刷了，同其他專武打手比真係差幾班

怜同飯團其實我一直有刷 但上面九秒九巴話刷得黎都過氣 我又唔係好清楚之後咩環境 而家我飯團3星左 怜就2星76碎

有冇組隊教學

個隻我一直有刷呀

海豹

快啲抽返隻女帝啦

Arisa專打pvp殺牙e好有用
對面係五星再落埋珠希一開波秒殺

博大精深孔子都唔撚知

怜我見日服都仲有人用
升到3星+專武其實已經可以拎去打公會戰
4月個3王我有用嚟破防

怜而家日版仲用緊 破防角好難過氣 建議刷到3-4星連專
同埋吉塔專武會幫全體回TP

係咪過左今星期就冇啦

有埋女帝就係一個好開始
建議追/買首抽

可以等埋免費抽睇下 去到14號4點

吉塔成日形住好廢，無咩動力刷

我暫時情況係咁樣 玩左差唔多3個月都係冇乜實感咁

女神石升住邊隻好

你啱姐係係咪都要刷

萬忍 女帝
限角>>>常駐角

女帝駛唔駛5星？

女帝期間限定 成日都會復刻 但多數都0.35%

4星同5星輸出差唔多,不過易死d

差唔多啦，我日服仲慢過你

公子最農係研究公會戰

都係抄功課

新手係咪唔應該理3V3住?
無咁多資源搞15隻

班排刀幹部同攻略組好有實感

唔係好熟日版，我見呢排d作業多數都係固定狼克，病嬌夏娜狗病弓呢d超級打手塞一兩隻
最後再加ue戀靜泳可純之類嘅多，所以我當佢過左氣

飯糰就係pvp個環境太暴力太多控，唔啱佢玩所以個優先度低咁解姐

主要唔知自己練啲野岩唔岩 打vh boss又打唔贏 打塔又過唔到ex 變相每日都無限loop咁 冇進步咁

3星夠

又fake人在

唔升吉塔唔好講自己玩緊Cy驚

3星都得 咁condom都得啦

全空最騷都唔練 你對得住cygame咩

姬塔最強! 姬塔最強!

EX塔你差隻黑騎 同PVP幣升狗同貓劍 有既話黑騎雙貓隊打到一半血
然後二隊出望女帝+奶+兩隻物攻 三隊出法隊 剩番既血夠你堆屍過
就算依家過唔到 月底N2H2完你都應該夠做

VH你法隊少隻小倉唯 物理隊又係少黑騎 我都唔肯定要打幾多次過到
今個月係難打D

VH boss 目標定個目標4回殺先 搵下攻略應該唔難
EX塔 岩岩開個陣
黑騎 狗 狼 貓 泳貓
望 日和 病弓 酒鬼 租狼
法隊
一隊物隊收尾
而家開多好多角 應該冇咁難 自己SL測隊手動打 隻game就係咁

玩到30管

一日要出破防角，一日怜都出到場

吉塔加速幾勁，但要r11

（日服 兩隻5星，一隻110，一隻30）

今個月隻vh我睇片跟住組打出黎效果根本兩回事 我連隻王都打唔到兩下

30管都唔會夠用好似係
同埋主要都唔知淨低練邊D

想盡快過EX方法

上個post 推得咁快
然後呢個新 post又3百幾個回覆

海豹上晒水

海豹多到

唔上水都唔知咁多人玩

見到有人免費10連中，好羨慕

爆死 310抽

我頭先都係借人隻佩可過
但係我借果隻打到1半血就收咗皮

繼唔繼續好
定係買ac

其實全空呢兩隻點解

買

全部騎空士入面最騷-吉塔
全空最騷-吉塔

吉搭有乜勁 利伸未升

唔抽有咩好玩

買ac 之後都要抽，之不過唔洗抽咁多

經過今日360抽可以話俾你知

抽卡一啲都唔好玩

買AC就唔洗抽咩

100抽搞點幾刺激 原本女帝都冇

有無巴打可以指點下，如果打3V3應該練下邊D?

專武理論上超勁

第一排 全部
第二排 伊莉亞 飯團
第三排 紡希 深月 貓劍 空花
第四排 專武病嬌 狗拳 爆弓
五排 布丁 泥馬 小雪

二星酒鬼專武先定三星先？

我三星

三星再開專

謝謝巴打
果然一想升多D角就唔會夠裝用

布丁未升 飯團得專武 未升星
又無泳裝可可蘿
姐姐更加未升星
可以點推14-3
係咪可以再等可先再過
我大部份都係得R7-8 得主隊到R9

今次優依100抽先中

睇直抽,見到2百幾抽,再課多單 都唔中

死歐洲人

姐係點組

都唔知你打咩關

推圖卡到爆

140抽出ue順手補埋77香

新人第一次回post

物隊:UE 阿里莎 智/大小姐 真琴 黑騎
法隊:UE 鏡華 初音 大小姐 黑騎

屌奶星幾時復刻

推圖就黑騎 智 月月 亞里莎 加隻新年優衣 應該都OK

有咩角 放黎睇睇

點組先贏到地下城EX BOSS
試左好多次都係比佢一招秒後排
想贏一次拎傢俬

lv唔夠又冇月月難左d 如果識斷boss招大可能ok

斷boss 招大好似要泳貓，但是沒月月有少少難達成

借隻滿等滿專武飯團磨算啦

佢98lv借唔到滿等

試下隻酒鬼上專武？第一round扣到過半之後用人數推

Sor,唔記得仲有呢個限制

借月月學斷招

不過好似都係要泳貓劍

差少少碎就換到專 夾邊幾隻好?

之前泳裝POOL抽左二萬幾石連一隻普池三星都唔中

已經卡左好耐 見有新年UE諗住試多次 都係捱唔到一招

大暗鍋個時抽?如果活動果期抽有5日免費10連+泳貓劍加倍

唔係已經可以借高過自己lv 30內的角色？定係我記錯咗

女帝第一次出個期 個陣岩岩入坑 唔知係咪就係你講既大暗鍋
唔好話泳裝 連一粒虹都冇

未weak既是咪睇緊R聯

岩岩入左去睇好似可以借到112既角色

咁應該係了 擺普池冇pu陰9人

冇魔法角
物理又冇月月 兩頭唔到岸

Ue 一隊過ex王好爽係咁回血

R11 技能滿 滿裝滿專佩可 可能磨得死

HI

求其入既公會 最勁得隻金框既112

Me 黑騎 月月 女帝 狗 UE 輕鬆ex王

我屌你母親節快樂 哪有月月

轉會問人借囉

疤狗on99

你試下換貓賊/萬聖布

都係佢一發癲就死清光睇黎要再練下

小吉x2

28

姫吉 +46

又中吉

嘩,咁快38POST 去到400個留言
冇睇一陣,跳得好快, 一到優衣日
另外點解第一頁咁多人介紹BB 老婆之類既野
以為去左動漫台

連續幾日19 28 19 19
我忍,我唔屌住, 如果SABER我抽唔到,屌撚爆隻驚
向世界報復

又loading

g塔

各式海豹上水

今次好多人都係二百抽左右

其實計返機會率
0.7% 200抽內中好正常
但個天要你爆死都無法

今次唔失禮, 90抽就有
雖然冇乜母豬石 不過留定1200粒, 比茅衣未先

今日登入唔覺有果個抽咩咩吉既..
有冇邊到可以睇番自己抽左乜

睇返個box送幾石比你就知咩吉，100小吉 150中吉 300姬吉 好似係

好似100
仲衰撚過尋日

仲有成個星期

定啲嚟 我唔信咁多日都冇一次姬吉

咪立flag一陣真係唔岀gay 吉比你

俾我中3星就得

好似最後一日一定出

抽到胸 跟住轉姫吉

大吉+ 37 get

Btw 中左酒鬼之森

All in 三萬石先中新年

仆街，跟住免費抽中左，咁我嗰三萬石…

我最擔心既事

開始懷疑嗰張9隻草泥馬嘅圖係真嘅

真架

尋晚all in中左，頭先啱啱又中
下次真係等last day...

忍唔住母豬左80塊病嬌
而家4星滿LV專R11 出得場未
點組隊..好

咁快就母？
去到公會戰果日先灌都未遲啦

睇番原來只係買左60塊
120母豬都抵買啦

其實我覺得唔抵
三塊圖可以刷既用左母豬，用黎灌限角仲好，大把限角要食

見人講病嬌好過女帝係咪真係就升佢先

兩隻都SS 女帝要母上5星先就真

我心急..
3星出去撚兩下就死左..明明齊晒裝

37石

終於過左21隻撚屌狸貓

你依家打乜野要出病嬌

抽完UE , 終於打完主線17

用左UE都差少少先一回到VH 活動

PVP試下..唔識組隊

呢度個個兩日就出貨dllm

唔好等免費 allin晒d石你都可以

尋晚70抽都唔中
今朝免費10抽反而中

搭狼姐女帝ruka 病嬌開完加攻一野ub斬落去 爽

果然係小吉

中二都勁 不過要有專

而家有130碎 開專定升星?

新手留名

一上黎就曬

小吉+86母豬石

專，冇專連場都落唔到

已經準備3星專

你咪又係曬

我又唔係要曬命先上水

ruka 3星定4星好
抽番黎咁耐仲係1LV

我布丁同拳狗都未5

Ruka唔算太坦我都係當佢副坦用 前面塞多隻黑騎再扣防

ruka係邊個

斷估流夏

Yes

岩岩睇左成分鐘UE整曲奇
best wifi

免費抽既日常

原來係佢

尋日歪中唔知有咩用

打PvP 囉，好多人用，冇眼球好難破

佢d絆故事好好J

未睇唔好劇透我

自己抽隻返嚟J

70抽好多咩

唔係保底換返黎都唔好話多

打機課金愈踩愈深 另類賭癮個案激增

成日見人幾十抽唔中都係到叫春

聽搵隻game 做消業障用,有冇好推介
FGO?

啱啱都想po

bgo

下個活動係唔係n3

n3

所以都係早日脫離苦海吧啦

未咁快呀

唔係n2咩 n3要等一週年喎

唔見有公告

N3 30管

d圖和諧晒

賭錢有機會贏
課金係直接倒錢落海
點同

下個POOL係咪就到夏娜

咁快

得返幾百石仲有隻女帝要追

日和>情人姐姐>夏娜

捍衛香港 終局之戰
反對修訂逃犯條例

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

咁撚多限 呢隻糞驚對輕課玩家好唔友好

日和好似唔抽都得評價好低

果期係咁既12月1月2月好多game至少3節日限定連發

唔係隻隻有用既
除非想做全婆俠，唔係揀來抽咪得

情人姐姐 夏娜好似都係必抽

求其一次爆死之後都仆街

攻略:公主包姐姐,抽到井夏娜

今次新年優衣加女帝用曬啲石 仲要唔中女帝

之後都唔知點玩

4000港紙

係2000蚊2隻,平過你平時公主包

真係買唔落

放咗前面兩隻allin夏娜算

情人姐姐都放

哪有錢呀ching

公會戰神sup

打機課金愈踩愈深 另類賭癮個案激增

你哋

唔打公會戰？

我龍絆先課得勁

我個會休閒長期500

我課BD幾千銀無餘力課呢隻

BD 都幾千咁顛

但仲有d 塔同活動都有機會要UE 姐姐就未必

買首抽啦，幾百蚊等如幾千蚊

自開號要追角色好鬼貴

課金應該買邊隻石最低？

公主奇幻包最抵 不過今次送既優衣碎冇用 可以等下次情人姐姐先買

情人姐姐唔係3星都夠用咩

又係喎 咁等夏娜

LV1公主之心碎關真係搵笨打左十場未跌過 LV2又未開到

我試過LV1出5粒

2年差唔多啦 10抽都2舊水港紙

咁佛既..隻隻都3星就夠
咁真係可以留晒母豬俾姆咪

你無其他要升咩

新年日和 公會戰必備點skip

睇左好多攻略文都係叫SKIP日和喎

存在咩日和

隻隻都必備 賣腎都唔掂

未到入備掛，我都打算skip

睇下你打唔打公會戰 公會人權 pvp推圖就唔重要

epic7

我打 但點計到姆咪>情姐>>>>>>>>日和LA
利申:會抽下每日50石果下

呢隻唔算人權啦

我喜歡你的思路

新年隻劍有冇用?

GAMEWITH好似評佢得7.5分

日和本身都樣衰

法隊
鏡華 茜理 新年優依 伊莉亞 中二 咁組得唔得..想1刀活動VH BOSS

遲左睇到

其實打左好多場都嬴唔到 諗住打2場算之後佢嬴左

唔洗泳黑都打到

夠平民..
不過黑貓同77香我都未升
要等N2先衝到上去
不過你呢隊都好有參考性 THX

我冇泳黑

呢隻game無一隻坦係無用

有無用都好，個UB 真係好靚

好缺R8裝 點搞

戰隊乞/等N2

N2?

N2同月卡2倍跌會唔會重疊

NORMAL 2倍掉落 每個月21/22號開始 持續4日好似係

睇人品

月卡2倍係地下城2倍 唔關主線事

姐係繼續食體打

隻純依家4星 應該優先5星定上專先

我升左專 30 , 再繼續打碎升五星
升完先返轉頭繼續專

黑騎其實30專夠用

得一關出碎 升得好撚慢

勁就係勁既但真係d 資源難分配

玩過，ok 肝wo

消業障 聽日有新野抽

個合作未聽過

同埋光暗係勁，但好後先有得抽，同幾貴下

我都係無聊得閒拎出黎睇下D乳搖

之前買ac 買左個木扇好正

冇瑪咩都假

新老婆最高lv技卡左係70幾

冇鏡華

乜都冇點組魔隊

兩日24 就500幾 好快又1001 大家比d機會未中既巴打1001 示愛中限ok??

所以組唔到
打pvp見到人用布丁+萬聖忍完全唔會想掂

希望呢幾日雙倍會中到

雙倍三星，但出新彩都唔想要既

堅強唔住

有彩出仲想點

布丁要睇下幾星, 3星就唔怕...

仲有好幾日,有抽未為輸

遲早會歪出，果時抽聖誕千歌歪出黎，同埋有得刷碎開出黎

我都係

推得咁快既

等搶1001 唔係點中優衣

個POOL完都未1001

新手求教
巴打們
依家我應該升邊啲做主力好
推圖開始無乜力了

升左病嬌先就搞成咁

黑騎 望 月月 女帝 真步
流夏 望 月 帝 姊
除左物防關可能唔得 其他都過

卡邊度？
應該騎，朋，女帝，新年ue,亞里山都好夠

5星夏流

下流開唔到ub了

可以重練了

主力pvp囉 其實公會都好少出佢

組法隊當務之急係咪要練咗77同8歲先？

我睇得出你好鍾意美冬

卡左係15-14
流夏坦唔住

no la我老公妮諾老婆咕嚕靈波

黑騎需要母上四星嗎？
最近先抽到
依家有800粒母豬
點用最好

黑騎直接上5無問題 唔會蝕

我要示愛 岩岩又跟左兩下乜春都無

黑騎有得刷我唔建議母
800粒留俾夏娜啦 到時得3星抽到都玩唔到

首先你要抽到夏娜

任抽架喎

原本夠石井夏娜 追完UE之後就唔夠了 希望有免費十連

實有啦 日版有台版不會少 夠膽玩野一定炎上

Yui都推咁快
咁夏娜會唔會一日推完到個po

依家最驚忍唔到手拎晒D石去抽情人靜流
跟住冇石抽夏娜

會變業障post

公子奇幻包

情人靜流都係人權黎架喎 唔係唔抽呀嘛

依家要10 包，仆街掛左個母豬上前

大波先有人推POST
夏娜好似無波

想抽魔法角 冇泳黑冇鏡華

到時我會係你地抽夏娜時貼我中左既圖扮十連中

助攻1000 示愛

過到黑騎關hard先得嫁

雖然我得rank8

9x級就過到

抽完夏娜，再母上5星
黑騎arisa鏡華關睇都冇睇就auto贏左

原本過唔到 有UE之後就過到

禾老婆真係好好用

刷曬啲hard碎 normal又過唔到 可以做啲乜

大波好女仔又唔洗要母豬 真係2次元先有

扮都扮每日有償中啦 俾d大志

過到黑騎關 之後打多兩關又卡了

冇啦，日服公主祭都過埋，冇得再咁抽

EX可以一回殺了 月月 泳貓 病嬌 女帝 酒鬼
病嬌一個打一百萬

CF

泳貓都要5星？

Auto?

手動 仲要儲tp入場 打一場玩下就得

我果邊會長拍左片打 1”50開始 基本上要全5滿專 同埋祈禱病嬌爆擊

要手動咁我都係auto兩回算

Auto唔洗煩

岩啊 一回殺都係拍片用

扮60 有償一抽入魂

呢個配置齊人都唔知要整幾耐

全5滿專唔難 病嬌爆擊難d...

如果係模擬戰應該唔難

泳貓病嬌4星過到 今朝搭車sl左20分鐘
都唔係話要爆好多先過到，但我係要月月病嬌中段爆下擊吸夠血吊得住條命

下次更新係咪無loading啦

課咗3單儲石戰Re0
有儲咗井半

係唔係要慢慢課定到時井夏娜

到時一炮過課

日日課定500石等抽

中間仲有兩隻要抽

亞里莎果關得1星過關

新年優衣係未好值得五星？

4星好la

邊度有得買公主奇幻包。。。。

中間係情人節同邊隻

3星好了 tp儲得好慢下

3星太易死不了

新年日和 好似打公會戰好勁 但唔一定必抽

唔好咁快出，岩岩先草返一萬石
如果秋季配合ova上我可以草到井

r9月月會死
利申試過

新抖m咁快buff

抽到未

未，常駐等歪算

i7391 網有公主奇幻包

呢個post 尋日下午6點先開，而家已經推到快700樓

有野抽係唔同D

Yui係大家既老婆
利伸 日服撚冇

助攻上1001

留比其他巴打示愛

1003

UE呀

示愛機會留俾各位巴打 雖然我唔係全婆俠 但全部都係我既翅膀 不用分那麼細

今次公主節真係救唔少人 一堆女帝ue

新抖M感覺上好鬼少血

想問吓 江戶空花 定 普通空花(滿專) 坦啲？

ue還好 女帝好少見喎

無專點同滿專玩仲要江戶果隻無得刷碎

我都歪左隻 覺得啲運氣用落啲冇用既地方

想通了

而家留石抽無意味

到江户空花先再井隻臭g女帝

諗緊到時普通空花出咗專武，如果佢同江戶果隻差唔多，到時可以唔抽隻江戶空花省番啲石

兩隻定位應該唔同

要等到幾時

魔隊黎講江戶抖M好勁 又扣防又加魔攻 UB回血又多 基本上一野回滿

唯一缺點係無嘲同要用女神石先上到星

半年

原來咁勁，咁應該冇得skip 啦

好似常駐 唔怕啦

唔需要女帝呢啲臭雞

如果公會戰用到，可能就唔等得
霞 步末 龍女 呢3隻純競技場角，應該可以放生佢

提提大家 新年優衣唔好升星住3星其實夠用 如果打戰隊戰就更加唔好升 儲唔到tp

唔夠傷打15-14

...提起女帝就火滾

提起女帝就火。。200抽中兩次女帝都冇ue

後悔買探索包買得遲

提起女帝。。。。

pvp真係好撚煩

今日唔知咩事 突然間好多人打我 跌左4－50名

你睇下係唔係黎黎去去都係某幾個人打你

我已經1000外

新面孔黎
btw禾平時好遵守pvp禮儀 唔背刺 一日唔會打同一個人兩次 應該冇得罪人

咁hea

我屌VH地下城個尾王咁難打

冇pvp角打唔返
俾人打一次就跌一次

其實地下城唔計地下城幣 h同vh拎到既資源係咪一樣？

借公會高20lv既打手

可以借角架原來?!

想問下而家開始拎定120體係咪夠放到n2?

full 999 再多就無

我覺得新手咁打會比較好

禮物箱只能放999既體?

我都係唔拎住了 我發現我個體力包仲有5日到期 到時直接放係任務一次過拎好過

有冇人知新年優衣池會開到幾多號？
計緊有幾多日可以儲石抽之後的限角

好似開到14號之後冇3星雙倍同克總 淨單pick UE到23號?

你碌體最多999 禮物箱無限

就咁估6月中先有情人姐姐
7月頭矛依未

咁ok啦 體力包啲體拎出黎係放係禮物箱 但得十幾日有效期

有咁既打法架..我日服借隻100lv夏娜睇佢solo

而家哪有夏娜

條片唔好再舊d

咦屌其實我無睇到隊野係咪死左 直接按左離開
可能係限時打唔晒條血

片唔怕舊最緊要受啫 同埋我覺得呢條片都幾岩新手用丫

拎隻女帝月月黑騎酒鬼都車過去啦
新手首抽點都有呢幾隻啦掛

純 望 酒鬼 真步 優衣 輕鬆磨
雙坦3星 酒鬼2星 真步3星 優衣2星
全r7 55-58lv就夠磨過

明天再試下 謝謝巴打建議
同埋我想問其實如果夠幣係咪應該RE一次 一日換兩次望碎?

夠幣可以re

呢幾日仲ON99咁換望換酒鬼

月月呢個點有啲保留 3星真係超易死
不過而家有UE應該唔使再咁磨都ok

不過練定兩三隻補師係無壞既
UE拎嚟磨完地下城到而家都無乜點用過佢

我練度太低唔夠ex王打

102lv都未過ex1
日日打ex2
Ex2有得用磨隊但我未升好

我個時係自動過
千歌 ue 酒鬼 真步 黑騎 可以自動 冇記錯係rank7

上上個月戰隊戰先用完之前未有女帝果陣 成日要用佢黎打n關

拎隻病嬌轟爆佢啦

我2月先開始玩 隻驚已經出咗女帝

好，唔該

有時間儲石

聽日應該又可以開新post

幫手推一推

慳住用希望到時可以夠石井矛依未 如果有井

要抽既都抽哂 冇人推掛

你地課左邊d禮包？
第一次打機見有咁多禮包 睇到頭都暈

標準答案 全課是常識

輕課就月卡 季卡之後先袐石

同過時過節既禮包

好想抽

姐係公主奇幻包同資源包個D?

阿積士隨時贏埋利

錯post sor

難d

有時會有半價禮包

琴晚翻版

小吉x3

專武好能勁

又重複

希望每日都可以堆一個洞

又重覆

有冇咁多彩呀我呢兩日都係3-4金only

我玩左半年都未試過2彩

我19母

想問吓母邊隻有無個次序參考
諗緊升泳黑定萬聖忍

玩多排會有大把幾會出2-3彩

主力公會戰就升泳黑，Pvp就萬聖忍，不過pvp法隊都出到泳黑

着重pvp就忍，pve就泳凱
我自己就揀升忍先嘅

中左UE未先

請問而家邊到睇邊隻應該升R12

我開post又示埋愛，你話呢

打死海豹

又老師

小吉+77石

前面見人講示完愛都唔中..

利申: 中左

中吉+19石

話說記得今日地城留王關唔打
聽日打王關解每日再入場新既唔打
11號打兩輪雙倍地城

冇曬到你未中就搶1001 示愛，會中的

上面班撚樣

留石，之後搶1001 示愛

新手一問 玩左1日 抽左呢D野返嚟
第一隻應該係勁嘢嚟掛?封面係佢
有D咩野可以坦到怪 成日前排都好快死

如果而家入坑都ok ,想自刷就一定要抽pool 果兩隻都中哂先好開始，所以，重刷la

唔係就買ac

買AC最好

想問用掃蕩卷同手動打個絆值係咪有分別

用掃地卷有蛋糕定朱古力送... 可以用黎升絆

打算休閒咁玩 唔使點要強度角色
重刷+買ac就算了 有冇前排坦 代替品個類

打地城，用地城幣換小望

等毛衣，免費抽唔中隻姬就算

睇下有冇宮子，2星既，都可以做坦

休閒玩唔洗要坦啦

講埋d咁狗既野

儲咁耐一野射哂比佢，一定好滿足

射左9下十抽都唔中UE隻臭姬，惟有儲下彈藥等下隻

呢張唔抽到有實後悔
後面d主線同露娜

唔中即係射落海中到只係貴左唔係唔抽牙

缺坦卡關都仲講e d

同你個名一樣扮晒蟹玩新手

你去抽隻宮子用住先

睇得FGO POST 多, 愈來愈狗

FGO 派石多唔多，想用黎消業障用，好驚姐姐同毛衣爆死

台版

連續登入1星期送2抽
佛心公司 佛心公司

俾隻game 瘋狂撚狗，又中多隻新年
下次忍手最後嗰日先用石…

做埋週任多一抽

搶1001示愛

活動送既石十隻手指數得哂

消業障玩艦B，每日送56抽

CLS

抽到凶竟然多石過大吉。最高獎應該係大凶啦

胸會變雞吉架

有彩仲想點

母豬連結

今晚一個個入黎我間房變哂佢地做母豬

等賣ac等到月卡過期都無買

好彩巴打提一提thanks

回家

應唔應該升新年UE星？
定照卡3星

3星 有d話4星都可以 因為boss有可能一下秒 但一定唔好5星

3星好似夠

3 星，5 星去打PvP

大吉 +200石 台版新server 會唔會唔關事 佢隨機比石
唔關大吉 中吉 小吉 個D事掛

我3日小吉每日100

夠膽就俾個凶我

不要想念哥

你咁講 姐係固定左 我小吉都係100石

小吉 中吉 大吉 雞吉

打唔死ex 隻王

遲下會打到ga la

入完地下城錯手離咗場

冇咗3200幣

有個+300石
咩吉黎

雞吉

抵撚死

識玩

【#優惠】MyCard全品項寶石20%增量
■優惠時間：5/9(四)16:00 ~ 5/14(二)15:59
■優惠內容：活動期間購買MyCard點數卡NT$500以上品項，儲值進《超異域公主連結☆Reive》即可獲得20%增量寶石。

玩下新game先 御城少女：re

城娘？

on完見到d公仔 不了

刷病嬌碎果關H有冇咁難打牙

H17-2?
你咩LV，我印像中唔難打

11號係有地下城雙倍?

美食 新LIHKG收人
target 250內
最好有狼女 黑騎 女帝

升升等級就過到架啦

想入 有冇條件

H7-2咋60lv唔想蝕日數硬打點知打橫訓番出來

舊server wor
你D角色練成點?
狗5星未? 惠理子4星有尊未?

係舊ser

而家個會7XX
病嬌專130 酒鬼130 其他未滿LV
但冇泳貓..如果OK我就退左而家個會

琴晚忍唔住手抽左60抽先中優衣

60抽濕碎啦 又唔係唔中

其實我地上次都好多人棄左亂打搞到得27X
依家都未入有力入得返250
你介唔介意先

本來想抽完免費十連先

點都勁過我而家個7XX啦
點會介意
不過到時D王點打會唔會教下點落刀
上個月得4000萬分

人黎，同我扑死班海豹

我都係得6000萬
入黎line群會有大佬教

好 咁我退而家果個

上個月係難打左，本身打開7千萬分，上個月都打少左成千萬分

俾個數字ID 我 邀你先

有冇line 我4日前加入

我都係新仔 未入line group

明白

想問今期抽卷開始計補底未？

花式晒石

如果成個公會卡王 打唔到兩輪五王 咁分數係會低左
因為法隊會冇位出要蝕分 1234王又未必有隊打 個個都等自己打到果隻
等到冇得等就是但出 最後進度愈推愈慢

10萬石

冇幾萬張卷同幾十萬石都唔好學人貼啦

點樣有幾萬券

本黎想試下你地講完dl 都唔想dl

60抽你好意思叫春

十連又中，就係母豬

你咁念，少一個人同你搶1001,你又機會大左

咁快又8百尾回覆

dllm 今日又唔中 UE

換碎片愈換愈貴
會唔會reset嫁？

最多去到5一塊
RESET? 諗多左

提醒番 3星換到5星一共要 1150女神石

輕貨點玩得起

爆死幾次就玩得起

又借D意曬UE

依度輕課好似係=月卡+季卡+母豬石包+體力包+探索包
咁樣玩幾個月啲母豬石就會多

仲有公主心碎片禮包，每月轉蛋禮包，每週轉蛋禮包

公主奇幻包呢

買買買, 全都買＿

我都咁玩緊

公主奇幻包 補給包 戰隊包 果啲已經上到去中課至重課

禮包連結

貓劍應該開左專先定升4星先?

4星 > 開豬 > 5星

貓劍唔駛上 慳返心碎好過啦

貓劍原來要開專?
我極少機會用到佢

如果打pvp 應該要開

佢隻豬 有技專打法師

加傷唔係加得好多係多左下暈

貓劍岩岩出專果陣仲話可以開 依家唔使啦

係wo
但係心碎都係升咗病嬌 酒鬼 中二 偶像 伶 茜里 呢堆先
下個月仲有狗同月月
真係慳返心碎好過

小望把專洗唔洗升爆130 有小望碎但驚咁玩法唔夠心碎用

下個月就朋?

我升爆佢
小望到到都用到就升爆左

狗同月月

哪有錢

難題係50個月月碎

仲有mana

馬爺 睇你game status 好似班友係咁r你入團

今個月同下個月公會戰 有成萬幾

下個月頭就開，你得呢個月時間儲
我仲要岩岩先上5星，一次公會戰換唔換到50個

但唔用佢可以用咩打法師? 我萬聖布丁得2星

我都係早兩日先5星

唔夠就母把專出黎 你咁歐 係咪唔夠母豬石

就係歐洲人先唔夠母豬

次次pu都十抽就中，邊會有母豬石

agger

計返時間你快過我好多

我好耐冇打排名
竟然reset左
又有石可以掘

非洲人一個300抽就賺左千幾母豬

你係歐洲人

大家快d 扑呢條友 佢歐洲狼黎

一早留定係到等月月專

1v1 3v3都俾人愈打愈後

我玩咗3個月炸
大佬求放過

有幾後
我剛剛打返1V1 500 3V3 800

你地講個D後都係50-100

邊撚到歐洲

你應該好耐冇開game

1v1 10名外，3V3 50名外
叫後啦

1v1 100 3v3 700幾 唔知點打返上去

連登仔真係精英黎

冇乜點理
每日撞一場解任務

唔使換碎片?

其實除左頭3 後面都冇咩分別
日日前50同日日前20 都係2XX鑽一日
依家都係鳩打保前50算

舊服要換都換晒

巨頭理倫

兩個都守到10內
叫每日多 50 石重置 H 咁囉

me new have eyes don't know thai mountain

非洲老屎忽

呢幾日放左UE ICON
係咁比人追住黎打

吸仇恨值

你地係課奇幻包定直接課石?
同埋依家升專武,係咪病嬌同酒鬼優先度高過其他角色?
依2隻依家都係4星,上5星先定整左專武先?

病嬌專武先
酒鬼可5星先 返正黎緊雙倍幣好快比你農埋把專出黎

有錯請更正

病嬌冇5星應該企唔到全場，我覺得5星咗重要啲
優花梨可以開咗30專之後直上5星，地城幣好易拎，好快可以上到5星

on9一問3星上5星其實要幾多甩母豬

1150

除左呢2隻,仲有無咩角上專武既優先度特別高?
聽人講中二上左專武會勁好多

除左ue 仲有野要卡星
上網睇話 月月 智呢d都唔洗上五星

中二上咗專係勁咗好多因為佢嘅破防，但如果你資源唔夠建議30專先，如果唔係下一波專武你會唔夠資源

我都專打 UE

月月5星都易死，4星智喺3階段強化都企唔到完場，話唔洗5星果啲係咪唔洗打會戰

中二 怜 佩可呢d都係一開專武就變勁好多嘅
之後會出嘅松鼠茉莉姫塔，同埋本身都ok嘅草泥馬病弓都係

btw d人話病嬌企位好，4星靠吸血都企得住

咁我上晒佢先 我睇巴哈話四星夠

月月要五星喎 四星好易死
智多人四星係因為佢係常駐 好多人等緊HARD刷碎片 留石比限定
你唔夠母豬石係可以卡住先

月月5星唔虧，而且戰隊幣都可以換
我當初都係用女神石升4，再用戰隊幣+女1神石升5

但女神石好珍貴，如果你唔係大課長，智可以4星咗先，5星太食石

夠唔夠同需唔需要母上5係兩回事黎
狼都叫非限角最値得母5嗰隻，唔係重課/前排會嘅話母智就要慎重d

隻狼四星都成日死
唔上五星點得

巴哈
睇完巴哈最好上嚟再問多兩句，台仔信唔過

聖誕千歌、UE、情人節姐姐、普忍都可以卡

攻擊手輸出或脆皮得滯都要升高啲

好似啲奶基本上都要卡3星?

信呢度嘅話克媽3星都夠

真步 普優依 美里 全部都要5

蹲

馬爺睇你status好似好多人搵你入戰隊 我戰隊有人po你status出黎

大佬

同你同期 咩大佬

舊ser係咪仲收人？

我睇返自己得2萬幾碎片

有神快拜

玩左三個月都剩係換到月月60碎打到出年都未換到

我呢啲垃圾屎唔會有勁會收我 我等升到執柒

練度如何？ 上次打成點？

你地台服易打碎好多
我一個月換得30碎

30碎 我25都唔知有冇

可想而知個母豬包真係好撚抵

唔重課母豬包應該都必買架啦 唔係出年都升唔到啲人上5星

係咪要狼女 泳黑果堆？
上次公會5xx 幾次都係差唔多
傷害3千萬多d

我連三星個隻月月都未有

你係邊隊

我一quit 戰隊第一日就有兩三個人邀我add line，我都唔識佢地

巴打個朵勁到 有人邀請你入公會

之前你自己講既,
成日一抽中... 又符中又剩...

冇月月>公會唔收>打唔到戰隊幣>換唔到月月
loop

戰隊幣最TOP都只係得5000 查實多唔得去邊
大部份都係用母豬母上去

唔係啦，雙競技打黎打去日日見姐，頭十名黎黎去去都係果班人

我香格呀 佢地無喇喇貼你出黎 話米亞未收滿人

香格得返9 個人，去哂農場？

示愛請準備

個老爸成個痴漢咁，打佢一場就問我係咪想加入佢地，我唔撚敢打佢喇

1001

原來食物鏈上層係靠呢樣嘢嚟溝通

應該係搵唔到人 唯有咁

美食 競技場前十 得卡位 互咬 背刺

諗到要3星升到5再升專就頭癢

我之前係母到4 先，之後用左兩個月幣換，最後母埋果少少，不過之後好似有活動有狼碎，你睇駛唔駛留專武喇

3星2倍抽一隻囉
嚟緊唔記得下個月定再下下個月公會戰獎勵會送月月碎 可以減輕下負擔
同埋嚟緊有活動可以打碎 好似係

Kasumi果個 果陣岩岩入坑打唔哂

Fgo歐=/=公主歐

推

助攻

1000